今日搭mtr 係咪成人來回都係收小童價？

定係單程only?

今個週末12月3日又係「特惠星期六」！用八達通乘搭本地車程，成人可享小童特惠車費，其他乘客一律每程$1。